開始覺得同男朋友扑野好核突

我係咪無咁愛佢啦？
以前就算唔鍾意含撚 好辛苦 都好樂意
因為睇到佢enjoy個樣 我就覺得值得
成日想比佢插
開始覺得扑野好核突 又唔想幫佢含撚 想嘔

睇到扯曬旗 tg？

試下掉轉叫佢幫返你含

排野真心核突 想像唔到身邊嘅朋友除衫除褲咁ununun

拆野真係好核突
諗起陣味就驚

試下同我扑
利申 0/1位都得